[無劇透]Emoji大冒險

故仔公式過公式片，老土到核爆
情節發展曲折離奇，係完全唔合理嗰隻
動畫電影應該帶出嘅大道理係個劇情見唔到
對白夾硬砌出嚟
成套嘢冇特點，只係披住emoji嘅糖衣陷阱

睇完套戲嘅反應係做乜鳩

除咗令觀眾明白到用電話其實俾人監控緊咁之外
除咗令觀眾明白就算自己周身刀張張利都唔好俾人知之外
除咗嘗試合理化system upgrade導致emoji樣衰咗之外
完全係唔知做乜鳩

一早有人post 過呢套係年套最佳垃圾片,
你都仲走去睇, 完全唔知你做乜鳩

唔睇又點名正言順話佢爛

無親口食過屎點知屎難頂

今朝睇左
完全明白評分點解咁低

睇爛片又點同食屎比較
屎有細菌，食咗會病會損失
睇爛片最多咪冇咗時間(喺戲院做冇俾錢睇emoji)
兩樣性質都唔同

Agger

imdb bottom #6
咁爛既戲香港上到真係有今生冇來世
仲要美國大片，

6%

巴打幫手問下上頭點解會入呢套戲

😂

美國票房首輪排第二，全世界中計

賣相唔算特別差，頂多都係啲無腦低級娛樂，但估唔到會係世紀級垃圾
sony animation年底仲有套耶撚動畫the star，嗰套真心賣相差

我上頭無辜㗎你不如問片商做乜買仲好啦

當年冇睇到Disater Movie嘅遺憾終於彌補返曬

曲

7.3/10
34

Rate This
Puppy (2017)

條短片仲好笑過長片

睇完，無想像中咁差
劇情係差d, 但係搞笑動作戲唔算差
起碼值6分

同貓星人比邊套好d ?

好難答
兩套一樣都係垃圾
夾硬堜就emoji好少少因為唔係強國演員後期粵配同埋喵星人個劇本好明顯aim強國冇腦觀眾，emoji就直接挑全球人類忍耐力機，emoji稍勝一籌

滿分100分？

利申未睇亦冇興趣睇

多謝提醒
好彩今日冇買飛

當初睇預告好似唔錯，仲打算同屋企人睇，即刻慳返

好普通 普通到無得再普通